有無JM男朋友都係痴線佬

小妹男朋友絕對係個痴線佬
係假膠極致嘅痴線佬
日日講d痴撚線說話
例如：我有性病/我屌動物
或者成日我面前講 我去叫雞

訓覺嘅時侯失眠
會嘈醒曬所有人陪佢一齊失眠

見到樣靚嘅 就話好想色情佢 射精佢（成個娛樂台會員in real life咁😂）

有無JM男朋友都痴線/鍾意男朋友痴線

對唔住，我女朋友又發癲，大家唔好怪佢

收啦
我知我男友ac

你都痴線啦，我同你爆ac出黎仲得了既

JM係乜?

乜撚嘢叫jm
Janice Man

姐妹囉

系

姐妹9啫你

你究竟用web上定用app上架

app呀

在下個別讓我們的生活方式和平發展潛力無窮無盡雅紀

小妹下小妹下

痴線

屌原來係台主
睇漏左

J你老母m
死蝗蟲
躝啦

唔怪得喇，原來係大陸閪話

屌你老母
咪撚將老母kingdom D on9術語猜過黎

咩係系禾地baby kingdom 一眾jm的術語